7500 賭仔圍爐區 （5）

今日收市入左7000股

【成交提醒】成功買入7000股南方兩倍看空恒指()，成交價格：7.360，此筆訂單委託已全部成交，2020-04-28 15:54:58。

先貼為快

7.38入左

[url]五窮六絕 食返佢1000點先啦[/url]

上面超重熊點會仲買跌架

殺完250熊就急跌啦 驚閪

岩

明知會殺上去點解唔殺左上去先買

8.29 準備跳樓

仲有咁多人追
大戶殺得上黎就冇咁快跌
殺完251 一樣大把人再買熊
大圍氣氛轉樂觀先入未遲

HSI咁都升到200
淡友慘過做雞
好彩尋晚平哂倉，即晚鮮賺60蚊

同自己講渣多半個月$7.7買入

7.24入場

轉樂觀就牛一

靚位

唔想同細蚊仔解釋咁多 你咁睇好個市咪狗沖入7200囉

青指教下
我被夾得好慘

Ching我建倉位7.3 wo

真 睇跌
有咩理由會升得番去疫症前
251岩岩好0.618

8.4 倉 點算好

揸住啦，唔坐都坐咁耐，唔通依家放咩！
p.s同你差唔多價入

差唔多位入, 日日睇住個市升睇到個人謝晒

個市25000個陣溝一溝 好快就番家鄉啦

而家咁平而家唔買等幾時??

做淡又中伏，仆街

最驚基金行汁，渣都無

大家冷靜少少先 今晚應該會有大好消息 咁多位牛軍我媽咪哥誓死同你地一齊！！！

相信麵麵唔怕

開始熱鬧

起身賺錢啦咁多位

今日入返少少先 睇淡個後市

有無7.4左右入既 睇幾多放

8蚊

今日放定聽日放好

美期又跌緊，真無睇你想唔想搏多日賺多d

搏多日蝕少啲

多謝面神

升期二喎

留到6月先收錢

下一步點算好

Ching蝕緊？

揸咗好耐 回得幾多得幾多

7.38入未放

呢波跌睇好價要走了

7.85最後逃生門呀 快d走左隻妖股啦

走貨比你？on撚9

ETF我要入洗Q要你地D貨咩

7.9逃生門

7.8入左

有冇師兄指點下呢個浪最高可以升幾多, 8.5得唔得??

上到8已經好開心
可能聽日就補裂口

如果破前底 就$10以上

咁你放撚左佢啦 聽日一定升

應該睇人仔離岸？ 依家7.14:1

大家等收錢

熊軍終於拎返失去既野

8.3入

8.03入

我8.4 走了

8蚊小量貨，揸or no 揸好

你都識講少量 驚咩

有賺走左先了

走到好走

美期升緊準備走鬼喇

佢920-960冇升過食撚晒

7.9走啦
上星期仲諗住今日要蝕住走
結果 汁50格

我前兩日唔敢溝

7.35入 7.89走左

反手6.9入番7200

7200太早入啦

都係玩下72 75 算
排下價 食花生

8.55 strong hold 🤭

8.2

等9蚊先收貨

跌破千

剛剛7.95放埋
7.4入

太早放了

我假期前買,賺左咁多,放左岩價再入囉,好過坐

7.5入 準備放了
千跌唔係日日有
搵個靚位再入都好

笑死

我上星期三7.38入 今次跌浪起碼到8.5

要等幾耐?6月?放左再走幾轉好過坐

我都係8.4 坐緊

8.3坐緊

死都唔肯上$8 吊你

唔坐了 中過幾次伏 回血劍算

聽日啦

8.1入 7.85走

7.97 止蝕算

On9 聽日已經返家鄉
無信心返去做牛啦

做淡真係慘過做狗

期指仲跌緊

入咗幾多

做乜唔等埋聽日，我睇聽日應該好大機上翻8.1up

有好多次經驗都係估錯 蝕少d走算

睇個勢 聽日又升返lu

Same lol

等25000再入過

7.56買返小小揸手先

太早了 25000先入都未遲

好,到25000再買

7.5入對沖下先

大家死晒未？

死哂啦

你幾時死

可唔可以退錢 均價好高

仲有啲7500未走 要擺到2046

你唔係牛牛哈咩

牛完走哂 而家淆底 升太快 覺得會插

唯有安慰自己 擺到下個熊市嚟臨 牛牛都應該夠cover
升到30000點另計

算你有眼光

7.94走左即日反手買7200宜家睇緊會唔會25000再入7500

作為神既信徒你點睇後市發展

叻豬 下次叫埋我走 果下以為會回到22000
點知跌一野就完左 廢到

同日入左7200
今日食埋

7.3 會入番7500

仲7500

比起9蚊
7蚊算好平啦

做好友算把啦
回頭是岸

今日搵夠左
玩下大細

呢度無人又入得

正路

7.19 入唔入好
日日都升

入市

咩事無人討論了

死晒

聽日點都回一回啦

轉好友啦，根本美國大選前侵都唔會俾個市跌

7.2 入左100手

靚位呀今日

等睇升到月尾 夾到頭都甩

9蚊貨 溝到落8蚊
準備爆

All ined

10萬股

1萬股渣 佢1手100

7.3 now

放得

炒咁短
點解唔熊

等佢成番8蚊先

再入少少

仲8蚊
你講7200?

上啊

沖落去

8蚊買班股神連止蝕都唔比你止

跌

8.5$ 30000股 終於可以返家鄉喇 擺撚左兩個月有多

Tmr fall how much?

7.5建倉了

7.20入返 等上9蚊

大家安好嗎？

8.0 樓上坐足兩個月

大家目標價幾多？ me $8.25

8.4 有貨未走到

冇曬聲氣

$9.02擺係到看門口

8.9

日日妹都蝕曬d波幅
利申$7.6

上星期見到成個禮拜都有跌無升 返家鄉有望
點知就殺咗隻疫苗出嚟扯高個市
又要繼續坐艇

又係時候建倉

仆街幾時會升返

二萬五阻力大, 準備再入貨

7.25入左50手

推一推 聽日返去8蚊樓上

8蚊坐左兩個月

傻淡...

9蚊呀屌

大家又羸

今日要見$8

下星期冇9蚊唔收貨

多謝中共

10蚊先走

得唔得？ 20000 x7.84

理想

玩到咁大巴打

呢個星期日應該會有大鑊野
想擺埋過夜

國安法喎 好似冇乜料到

坐左半個月，應該繼續坐落去

跌多小小再入 放到下星期4 表決

下星期期結唔驚?

下星期28表決

10蚊

28號再插

跌點都應該多過升掛

即係今日引熊?
251咁重船

仲諗251?

直插20000樓下啦 戇鳩

我睇牛熊比例喳
既然都走資點解唔賺盡啲

買美金啦
下年香港無港紙得人民幣渣

想$8走人喇

我都唸緊坐唔坐

終於8蚊家鄉 坐唔坐好

坐到$10
信念

而家8蚊算唔算高追

下星期正式立
仲跌得多

都唔係升好多者, 坐多陣

有9蚊貨1500股
溝唔溝好

坐啦
有派跌

same

7.95追左1萬股

8.3兩萬股坐左兩個幾月
諗緊走唔走好

有排跌 都未正式過

上禮拜7.6買左，坐?

當連登個個都諗住正式過既時候會跌得仲勁。。

上番8 好開心，

但係因為俾共產黨搞先咁，仲唔開心，$8.9 買

之後取消關係法，再跌

取消左美金都換唔到

取消左關係法
港紙變廢紙
hkex可以收皮

一句重新審視關係夠佢插2000點啦

已經夠頭痕
仲要正股全部跌

恭喜各位

終於可以取暖啦連登仔

你真係發發啦

追唔追好呢

有冇巴打咁勁7.1/7.2嗰啲位坐到而家

有

但感覺唔開心，香港淪喪

望住堆$8樓上嘅貨就返到家鄉本應係開心，話晒等咗成2個月
但係香港搞成咁一啲都唔安樂

有無人已經走左貨

8.15走左算（坐左2個月）

正股仆晒街
雖然全收息
7500唔夠做對沖

Same

上呀

高追咗

等左好耐既第2隻腳
機會黎喇

至少坐埋個星期日啦
只要有多個壞消息你就可以睇樓

今日姐 唔洗怕喎

睇黎國安法冇咩料到，個市開始升

大家手持幾多

高j完就跌國安法係咪咁廢啊

2000股 @8.1

過唔過夜好

過得夜你就睇遠幾日

擺到美國制裁香港為止

真正越大鑊越快樂

貨底$7.3

8.2

兩會前，支共同美國都開晒聲打香港，早啲入保平安

支那無撚用正垃圾
快啲叫老解接管香港然後恒指萬跌啦

7.36有15000股

美國終止關係法，都夠跌5000-7000

今日放晒
雖然賺錢
但買左7500之後
搞到個人成日都想世界有壞消息
到依家香港出事 真係開心唔落.....

好後悔今朝醒唔起…到升左7%時無買…

中共咁仆街, 除左憤恨, 點解唔賺番d錢傍身, 幫襯黃店都好

現價追唔追得過好似仲有排跌咁

咪係
7500仲要係支那野黎

同路人，8.2坐左咁耐，終於番家鄉
但唔會賣住

臨收市前allin成副身家差唔多2球

期貨又升番150

升過200
點解會轉燈

On9 明明執緊錢 諗住做轉野再望記比國家隊夾上去

恒指跌1%
7500升得1.087%

hi

琴日開市高J左，準備跳樓
港股好難捉摸呀媽呀，d升跌浪快到，1日完成晒

及早走
有排都落唔返去

星期四呢，表決國安法喎？會唔會有機會翻到家鄉？

琴日升22點明明冇力托
今日話托就托到500點
除時表決個日托1000點出黎話市場喜迎

唉唔玩喇唔玩喇，俾翻d錢我，我收翻入月餅罐擺床下底算了

唉，我打空月餅罐吉㗎

入唔入好

已allin

ｈｉ

8.01 allin 轉頭返到7.94

等聽日後日啦

幾時開完會

港女肯升未想入貨

一制裁$10 少不免

8.52.....坐到生痔瘡

溝囉

上次1300 點無食糊，少少後悔
呢幾日hsi反彈再加左倉，平均價由7.7升到7.8
等期結完開車

止賺定幾多??

7.92@16000

怕閪咩

$10不是夢

7.98 入d玩下⋯

搏下上10蚊

岩岩入左4000 股玩下

個本咁大 真好

本大都要有膽先得

資金唔太夠入住兩千股試試水
晏晝見唔對路就清晒啲垃圾蝕水正股入多啲呢度算

入左一半身家，如果唔係要搬錢去offshore戶口，想入夠10萬股

Ching 睇幾錢

起飛了

坐左2個月。。。

8.3以上走人, 跌穿7.9又入貨, 咁玩好過長坐

7500 gogogo

8.17*3600

星期一實升，揸得太近價要小心

7500又唔會打靶 賭到傻撚左？

7.98*20500

8.35*20000

6蚊係咩玩法

個制係咪壞撚左
股市重新教識我咩叫兩倍...

個莊今日失左蹤？今朝的交易會唔會比人告

壞撚左屌

見到買唔切

垃圾南方東英
報sfc啦

應該錯報價
我都買唔到

嚇撚到鳩都縮埋

開市$6

On9股

我以為自己今次要去IFC

嚇撚死

點解 0.005 一格？

今日係咪改變左玩法？一早無左個莊，每格價位又唔一樣

8.03 10000

點解上個禮拜千幾蚊唔執左佢

勁假係咪無莊其實？

Lm

幾多股

勁假都有莊，但今日無留意勁假的盤

呢隻野玩即日先好
每日食你1格都有排坐

有無人$6左右入？

我10000 8.03
帳面同你差不多

8.5 揮手

今朝派錢走埋

溝啲

買幾多?

今朝見到6.x 諗住入貨, 點知一下就冇左, 而家又變返7.6

800

係咪錯價咋

咁少....
反手7200算啦

報錯價, 試過跌25%, 應該入唔到

我諗今朝應該係南方自己system有問題，所以無晒的盤

有人7蚊入到

送錢時間

5000 股 @8.3

今次仆街鳥

應該可以追回？

光頭巴

我記得開市頭幾分鐘個價free fall, 我入得錢去股票戶口再落盤都已經收得皮

呢d執JJ要長期擺一個6蚊買盤先執到

我諗可能個價改左可以上落0.005，而南方個system跟唔到，所以今早無晒南方的盤

溝一溝先

呢度都見到你條友

8.29 4300坐左3個月 斬9佢算

4300咁少就斬啦

6蚊買到？

6蚊買到而家唔洗坐了

點解今日個價位有小數點後三個位, 例如7.575?

啱啱入咗

求其篤個post睇

癲

我諗呢度好多人上星期入

估唔到爆升 , 斬又唔係 , 坐又唔係

8蚊卡撚住係度，中期都係睇升到9蚊

我諗住上多次8.4走架喇
點知一下落咁多

蝕價蝕死

8.35都20000

上星期一開市狗衝

8.23@4600
繼續坐算

希望在明天

屌你老母又爆升呀今日

夠鐘上路喇大家

7.6 入左5000依加溝唔溝好？

唔係好捨得斬
但理性話我知叫我斬
屌
5,6月加埋幾皮野豬緊

8.21
想死

8.03@10000

日日都升，咩料？

你會唔會溝

準備跌到7蚊建倉

咪撚溝喇...............

落左少少7蚊溝淡

坐都世界末日算

Ching same ah 你幾多手

7000 坐左2個月
上星期到家鄉唔走

我又何嘗唔係貪佢小小冇走到

繼續再坐 總有出頭天

港女又升

最大原因輸星期一果獲姐沉淪的開始

斬倉啦

美國又亂
香港又社區爆
國安法走資
仲日日升

個莊明顯睇住黎食

我9蚊啊

香港個市場太細根本就唔公平 所以今次平返手100％轉返美股算

咁高

返去玩1137啦

。。。。。。。
認真?
幾多股

8.29 4300股 斬？坐左3個月 set左7.4 止蝕 點知今日7.2

4300股 而家先豬左$4300咋 有咩好斬

送住5,6皮比我 我唔玩股添喇
5,6月入咩跌咩 仲要係暴跌

4300對學生黎講好多其實係唔敢承認自己豬左

輸$4300就話斬本身你唔啱玩股票

咁輸幾多先？

$8入左, 而家斬定溝貨好....? 諗緊跌穿$7想溝....

穿硬 唔洗怕
落番6.2都似

5蚊見

問題係呢隻唔係股票

個瘡負緊十皮以上

我都唔想面對呢個現實
但真係如果有人咁好心比番果小小五六皮我
發誓唔再掂港股
5,6月撚得我太勁

認真

5窮 6絕 我唔信

Haha 8.1 重貨 here 死都唔放 我就唔信呀爺嘅國家隊頂得好耐

7.2 放晒唔想再等 等左3個月 晒時間 雖然有得走 我自己冇走不過希望在明天 以後唔買ETF 食價

咁我應該接晒你貨😹😹😹 今日再入左

加油 我都係買番正股算

唔好ff

而家呢段國家隊佔既比例唔重
投資者對市場有番一般信心係事實

因為美國而家完全冇左件事

對制裁有信心

我都想如果我係李嘉誠

發現轉玩牛熊後，就知現價7500不宜沾手

做淡呢 唔係你堅持就有用
8.23@15000 今朝走哂
美國垃撚圾
再唔走 好快見$6

升上24700建倉博下🤔

agger
坐7500 好難捱 有幾何千跌呀
我都忍痛岩岩斬左

個個都斬

有冇巴打每日都溝緊佢

仲坐緊

國安法都唔撚跌 重有咩因素會跌呀
算把啦

國家隊仲要拓幾耐

隔咁少都溝?
本身買好少?

坐到2047諗住
唔信佢恒指升住完結50年

我就唔撚信佢日日升
拎曬d熊仔打靶，點都會落

投降了，轉曬做7200

same
美期又升 侵又無動作
熊又多牛咁撚多
點跌

信念

唔夠信念唔好玩7500
7.88 5000股
比返d 錢我呀

燈左咁耐仲玩7500...你班賭仔

跌到6蚊 會考慮幫大家接貨

7.62買都照日日跌，on9

六月尾一定會返八蚊 信心唔可以輸

612

聽日斬一半先

但我8.5……

期指又升300點

冇回頭

尋日入左7.2蚊3000股，集氣睇跌

今日準備買7500

2萬5先入啦

又升

等緊5個幾6蚊溝貨

5蚊再見

長渣7500 驚hi咩

20476月總會跌到仆街

已經a股化既恒指仲可以日日咁升?
大跌好快到

揸7500既人真係特別樂觀

係坐撚到傻鳩左

今日肯回似調整多過跌浪開始

小小回套 肯定

恒指同7500同時紅燈

嗱 跌廿點比你呀 仲想點

今日兩隻野係咪掉轉左個方向黎行
跌市反而7200升,7500跌

又係時間報一報成本啦 利申7.06

又準備夾淡

有冇人解釋到點解7200同7500今日個價咁怪

發生咩事

點架跌市都跌

7200跌市就升

琴日收市後升左60點，今日要跌60點佢先無升跌 講到口都臭

公就你贏 字就我輸 唔撚洗玩

恒指係咪已經到左短期高位??

7.98 在此

7.87

8

$9.2

幾多手

7.9@16000

$7斬咗8000股

仲渣緊8000 希望上$10

穿7啦準備

穿7就入市

十五分鐘後

即穿

Strong hold?

賺緊幾多？

輸好多，still holding, 等市回就止蝕

真
香港總有沉淪既一日
只係希望唔洗等到2047/6/30

但大市應該見左底，上番8 蚊以上應該無咩機會

反手all in 7200(╯‵□′)╯︵┻━┻

牛市又唔一定all in 7200
買下科技股仲好

係
得番啲國家政要係度鳩up

美國制裁都唔跌
睇唔到有咩原因會跌返落去

仲有冇人坐緊

Here

各位6蚊見

溝又死唔溝又死

暫咗先

等佢升26000

7.39買
砍哂
入返7200

斬咗倉 豬咗皮幾

睇個勢穿二幻六

大家睇路 制裁始終未明確